雖然我係p牌仔 但都入黎睇一睇

已經唔系咩絲既咩問題，係人性問題，班仆街無人性，點都好 將今日既事推出去
利申：訓唔著

[可擋Shotgun] amazon有美軍軍用防彈眼罩(有片)

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

推

不分化 不割蓆 不被捕